雙喜臨門！28歲Coffee陀男B三個月秘密入紙

仲做yoga

28歲林芊妤(Coffee)今年3月披露同拍拖3年多嘅男友翟志榮有結婚打算，點知今日俾《蘋果》率先發現佢入紙申請結婚，Coffee今日接受《蘋果》訪問表示年初同37歲男友翟志榮有共識，想拉埋天窗，本來打算年尾結婚，但3月尾發現有咗，所以將婚期提前，上周五(4號)秘密入紙。

Coffee一向鍾意小朋友，今次雖然係意外懷孕，但佢同準老公都好開心，佢笑住講：「我父母同埋佢屋企人都好開心，o依家三個幾月，預產期係11月，已經知道係男仔。」問佢同老公係咪鍾意囝囝？Coffee笑言準老公本來鍾意囡囡，不過呢個係天賜嘅小幸運，所以仔女都好開心。

問第一次陀BB有冇好辛苦？Coffee話：「好好彩，冇乜唔舒服，嘔都無乜，不過就係易攰啲。」佢又話o依家仲有教瑜伽，相信自己有專業知識，知道有乜動作可以做，有乜唔可以做，都問晒醫生，所以都安全嘅，而且覺得女人大肚都可以好有power，唔想好似要個個遷就自己咁，所以上堂教學生，都冇人知我大肚。」

問Coffee係咪真係唔會搞婚宴？佢話本來諗住旅行結婚，但有咗BB，可能連旅行都取消，就咁同親友食餐飯就算。問Coffee會唔會停工養胎？Coffee笑言：「唔會，做到BB出世，BB腳頭好呀！好忙，好多嘢做，屋企人都擔心我太勤力，應唔應付到做嘢，怕我好似牛咁做嘢，不過o依家做瑜伽都會自己就住，以前可能出十成力，o依家用一半！」

另外，Coffee今日把聲好似有啲鼻塞，佢話有少少病，因為上個禮拜探完朋友同佢嘅BB後就病咗，醫生話孕婦抵抗力冇咁好，但佢話好彩冇發燒。

有收陰肌點忍
條仔分分鐘腰力都唔洗用

做開運動先易生呀

一定識好多招式
想唔大肚都幾難

比佢夾到射

佢條仔就爽

btw佢之前唔係話帶團去泰國咩

好想屌

人生贏家

又係搵毒撚埋單

婚前單身party

有左仲好

你懂的

咁都有人肯埋單

Gathering

劉馬車

到時個仔一定比人笑到臉黃

係殘廁擺酒？